美國聘任維吾爾裔入國家安全會議

[url]
test-sticking-point-between-the-u-s-and-china-uighur-american-director-nsc/[/url]

家族來自新疆東北的Elnigar Iltebir(女)，哈佛畢業的美籍維吾爾人，被命為白宫國家
安全會議中國政策負責人

其將負責對中國貿易、軍事、以及人權的相關議題

快啲組織東突勢力發動聖戰啦

期待口交部干涉美國內政

睇黎西藏新疆香港三地將一併拯救
西藏新疆人民辛苦了

嘩嘩嘩

嘩

差香港人

大巴大巴車落去

page not found

幾時任命香港人入去

美帝

樓主 link 都唔識貼

做得好 搵最憎中共嘅人來處理

同場加映玻一玻璃心蝗蟲互舔

我帶路

冇記錯之前美帝有個主管亞洲事務既助理國務卿係香港裔

美國國務院亞太副助卿黃之瀚（Alex Wong）廿日至廿二日訪問台灣，國務院東亞局發言人崔．葛瑞絲說，黃之瀚此次訪問將再次確認美國長期以來的對台政策與支持。

黃之瀚訪台不僅代表美台關係的強化，背後更是一個華裔第二代在美國政壇竄起的故事。黃之瀚的父母從廣東移居到香港，再輾轉移民到美國，因此他通曉粵語。

818 手足要絕對和平！求求大家唔好衝！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記撚住拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！唔通掉磚出魔法真係會掉得贏咩？？？？！！！！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）